男人從來都好少會同女友講: 你學下人地啦

女人就係鐘意比比比
屌你老母

無論幾努力都係比唔上人地個個
癡撚線

永遠唔心足

再加埋facebook d on9文章同語錄
同佢d 姐妹瘋狂放閃
女人世界真係好癲

狗公正仆街

狗公已經另一回事
係女人世界自己圍爐得出個d 歪理好恐怖

做到4叔級數就會拎李嘉誠黎比
做到李嘉誠就拎bill gate黎比
痴撚線仲貪婪過撒旦

好撚心你啦，你睇下人地楊怡幾努力啦，人地個鼻本身咁扁都肯下苦功整高個鼻佢呀

你睇下人地林明幀啦，人地本身對波唔大都肯下苦功整大佢啊！你睇下你，樣已經唔掂仲要飛機場，你有無d上進心呀！唉我真係睇唔到我地嘅將來囉！

你試下同女友咁講，佢一定屌鳩你唔愛佢。但係條女嫌桌條仔無錢無樣又無問題架喎

自己咁講完都覺得自己過份
都唔撚明d 女邊度黎既自信講得出口

不能同意更多

我成日都叫條仔學下我個ex架啦
成日都唔識do

咁你又飛你個ex?

身同感受

佢聽你講 佢都會變ex

我係比ex飛
果個毒撚唔計ex啦

唔比佢比人飛？

咁你tune 到你bf 係ex 咁
有乜意思
你鐘意既係佢同ex ?

死臭西,你男朋友真係好撚慘
希望佢快D中出完你即飛

你唔好同呢d女人一起咪得囉
你自己依家咪又係咁

咁至少唔好成日發脾氣先啦

我自己依家又係點?

男人唔會講
但會放係心到
會係心到比！

咁可以直接指出佢錯乜
唔好同人比比比就ok

最想一齊睇AV含撚嗰part同佢講呢句

係唔敢

其實同人比呢個心態已經唔正確

因為咩都比比比，好辛苦架

人比人 比死人

因為講完 對方實嘈
真係多一事不如少一事

到做咗人老母：你睇吓人哋小明幾叻....

比比比 膝頭對上就係髀

對

咁講條女一定嬲
到時又係我錯要我哄番
男人都係理性既動物
呈一時口快 不如講少句

駁唔到

女友還好 老母真係

女人不嬲麻煩 慘在大把人下體痕溝埋呢啲女驚死冇得扑野

睇過一個節目，要對情侶分別為對方畀一個分數
女人通常都係畀個男人50-70分
男人好多都畀個女人滿分

on9
如果你同女友反映過
你又知人地唔會努力達到你要求

因為女人心態係你要上進，搵多啲錢，比好生活我然後同姐妹吹水個陣有得威
男人心態係想你做返最真實嘅自己，兩個人相處得舒服無壓力已經開心，你幾時見過過男人吹水講我老婆有36D，粒lin pink到不得了，個西勁緊
或者都有人對自己條女身材不滿，好想佢學下人，但邊個會講出黎，因為有腦都知道咁樣好hurt

俾俾俾膝頭對上就脾

講完依句條女一定話咁你同佢一齊囉

所以咪整定個班廢柴港男成世被港女食撚住上囉！come on !畀d骨氣出黎啦!

老母都係

覆佢：咁你咪同劉嗚偉一齊囉！咁你咪同楷仔一齊囉！人地會睇得你上眼咩？

無人dislike 根本岩哂

以前有個ex日撚手搵我同作啲ex比啦，屌佢老母一時話ex ex樣靚又有啲波路，一時就話ex唔靚但賢良淑德，一時又話佢老母好刻苦耐勞叫我學下佢，邊個話男人好少會將女友同人比較架，根本男女都有，睇性格咋嘛

男人通常會為自己選擇負責既
你嗰條裙腳仔就算吧啦 飛得好

飛得好, 周街執件MK仔都好過你個EX

假設你講嘅野係真人真事（當住係先啦），你有無留意社會上挑剔嘅一方大多數係港女 ，你望下fb ig個d濕鳩語錄有咁多港女like就知啦 再唔係睇下遊學修同劉嗚偉個港台節目先講野啦

有無港男周街呻自己條女無波無樣無長腿？有比較係好正常呀，但無論大人又好細路又好，每個人都有阿媽生，都有自尊心 比較呢d野私底下講下笑或者諗下咪算囉，駛唔撚駛周圍同d朋友啊姨媽姑姐講啊 邊個男人唔想靚仔高大有錢，邊條女唔想又白又靚又家底好？

但係，我地男人有無周圍同人嫌棄自己條女唔掂，好想搵個大波嘅長腿既樣靚既咁啊？講咗仲唔怕被你地d婦團女權主義者屌撚到飛天咩

最撚憎d人駁唔到就玩臭蟲論

一齊咗六年飛咗佢之後好似重生咁開心 佢仲嚟搵我求復合，當然睬佢有味啦

承認你並非她最愛

仲未講完呀，上佢屋企佢竟然開電腦比個ex ex啲相我睇，問我是咪好靚，我唔開心仲要話返我轉頭好似係我錯咁 第一次比咗佢我無流血，隔一排佢懷疑我唔是處，嬲咗我，仲同我講佢老死破條女處流哂血好正好羨慕，仆佢個臭街明明我無做錯但要我氹返佢轉頭，諗起都覺犯賤

應該盲撚左

一早就飛得啦
根本弱智mk黎

但點解重視比較既科學，女人又出唔到咩人才？唔係好明

連自己仔，都會比，兄弟又比一餐。
肯定會令其中一方響痛苦中長大

咁一定有既 不過大部分都係寛己嚴人姐

因為就算係人地條女都一樣咁鳩衰
點學都無撚用

你學下人地阿陳條女啦佢邊會似你咁撚煩

so99y, 無論係阿陳定係阿堅阿文定阿祥條女都係一咁撚煩

你一講就真係好似係

唔止拎個男友同人比, 連自己都要同人比..
比黎比去咁辛苦為乜..

佢咁對你都俾個處佢, 你D女人都幾撚ON9

唔止女朋友，老母都好鍾意

拍咗年幾先比架，初頭唔衰架之後所有野老奉咗就越來越衰，但我認以前係犯賤拍咗六年先飛佢

男人唔會敢講呢句，你想像下有咩後果?

世界好唔公平

好波
講得好

評已正

Ex就係咁
日日係到話學下人啦
點解人地男朋友乜乜乜
屌你老母煩撚到幾個月即刻飛左

條女會話，你係咪羅仲謙

男人從來都好少會同女友講:你學下人地啦

男人好少比較?

男人唔係唔想講, 只係唔會係條女面前講者

五十步..

話得港女最多最盡最卑微既咪又係D男人

呢個post咪係例子咯

你知唔知我個EX _______

冇人想知呀 屌你老母 咁掛住佢(地)咪同佢地拍翻拖囉
又唔係未戴過

老母都係女人 好撚中意比較
但係我又從來冇聽過我老豆講同人比較

唔係唔講出口
係根本就無女人咁撚無聊成日比比比
比完又唔會真係有改變。無意義的比較講出口都嫌哂口水
女人就調返轉

屌你老母
未睇內文就比咗個正評先

佢地成日比男人月入 職業 身家
但係冇人覺得有問題
我地比女人胸部 長腿 蘿友
個個都話我地咸濕

Ching ho ball

女人

第一句笑左

男人多數背後講 女人對住條仔講

Chris Rock講過如果你條女對你永遠都不滿，永遠都攞第二個同你比，咁係因為you ain't her first choice

隔離飯香

男女都係啦

有個fd係麻甩女黎，未拍拖前已經日日唔化妝頹look牛仔褲架啦
總之識佢既人都知佢平日一定唔會著裙
拍左拖幾年後條仔成日話佢
做乜唔學下其他女仔打扮下著下裙仔呀
咁個女仔都試下著啦，點知出到黎又比男朋友話唔夠短

女人一句：良禽擇木而棲呀。依加係迫你上進呀！
男人心諗：個女人都自認係禽獸，我點解要理佢呢？

女人成日拎男朋友同人比
又唔識尊重男朋友
但就成日將尊重掛係口邊
就算你好聲好氣同佢講都只會駁返你
做唔到佢要求就等比佢飛

係度只能夠講一句

屌你老母

唔會話男人都無
但係同女人比真係極少
女人都好仆街

你on9?我ex未又係叫我學下人溫柔啲體貼啲
結果又話我同拍拖前唔撚同左啦
又話學下人有啲個性
有個性又屌人唔夠小鳥依人
溫柔體貼樣樣都認同佢又屌人冇主見

你ex on9

岩既
好多眼角好高

笑中帶淚

女人永遠搵唔到佢FIRST CHOICE
因為FIRST CHOICE同佢自身條件係承離。

你個ex仲煩過西

99個留言但過千正評